你班大陸走狗，主人鬆一鬆手放開條鍊你就以為自己好牛逼？

睇標題喇